有冇人去開太古康怡Waterfall

我本身都住得近
同埋見佢d設施都幾齊
見到有個99蚊一個月試玩想join下
呢度有冇會員？ 想問下如果簽一年約
月費大約幾多？

玩緊奧海城 Waterfall

好貴

幾錢

好大好舒服